{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602125",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "요크랩 마린시티점"
    },
    "text": "ヨークラップマリンシティ店 (요크랩 마린시티점)\\n\n釜山海雲台区うどん1436\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00~23:00 詳細を見る , 年中無休 , 50席/部屋:部屋なし団体席可能 , 当海雲台ヨークラップマリンシティ店は、健康な外食文化を目指すクラブ料理専門店で、釜山で最も景色が美しいことで有名な釜山海雲台マリンシティに位置しております。 私たちは釜山市民だけでなく、釜山に旅行に来る方がよりリーズナブルな価格でズワイガニ料理を味わっていただけるように努力しています。 海雲台ヨークラップマリンシティ店の最大の特徴は、自粛キングクラブ、ロブスター、ズワイガニを利用して料理することです。 私たちはズワイガニ料理で多くの人に楽しさを与えたいという気持ちで始めた外食業です。 私たちは最も新鮮な材料だけを選別し、釜山を代表する本当のグルメ店になるために努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店の場所はどこですか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店は釜山海雲台区うどん1436にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店は11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店は何を提供していますか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店は何席ありますか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店は50席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店は団体席を利用することができますか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店では団体席を利用することが可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店の最大の特徴は、自粛キングクラブ、ロブスター、ズワイガニを利用して料理することです。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店はどんなお客様に向けていますか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店は釜山市民だけでなく、釜山に旅行に来る方にもリーズナブルな価格でズワイガニ料理を楽しんでいただくために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店ではどのような材料を使用して料理をしていますか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店では最も新鮮な材料を選別し、ズワイガニ料理に使用しています。"
        },
        {
            "question": "ヨークラップマリンシティ店はどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "ヨークラップマリンシティ店は釜山を代表する本当のグルメ店になるために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 490
    }
}